有冇人好憎本土派？

尤其個班用血統論介定香港人嘅

不会啊 那个什麽黄巾蝈 不是被收编变了蓝丝吗

認真討論

...

又一隻5毛

利伸 ：支持民主派

仲有啲華夏撚
弱智到

垃圾

解散了

你係香港用簡體字 ......

假膠

最憎焦土派

真心 想知多啲

Me too 同血統派

你可以選擇返鄉下

那就认真讨论呗 66666这样的基本国情都不知道 我痛恨本土派的无知 请你继续看旗袍美女呗

華夏撚成日講有宋朝血脈, 新界原居民先資格講本土, 叫自己做香港人
佢地仇英大的中華, 排斥香港非華裔人士,
成日話英國奶中國屎眼, 但自己又 keep 住本 BNO, 而加又話要係英聯邦國家建立香港城邦國.
睇死佢地都無資格走架啦

我同大多數錫克教同鄉係香港出世 長大 讀書 學中文 講廣東話 溝港女 食豬肉 咁都唔係香港人

中國係香港一分子！
算喇 當我冇講過

雖然知你假膠 但冇知個句好中point

連登仔多中學雞, 就算做緊野既都係生活圈子窄到不得了
點會知港藉印度裔人士係香港既情況, 同佢地講簡直係夏蟲不可語冰

多謝巴打解釋

咁你之前又用南亞人個朵黎打飛機
一時又想人地當你南亞人咁看待
一時又想人地當你係香港人
同tb一樣 有好處就做女人冇好處就做返男人

佢地係南亞裔香港人
我同佢地一直話自己係香港人 係你地唔接納

八分一UST南亞仔
係唔係上水前要解釋下上次篇文嘅疑點？

真
Ust南亞仔就認咗自己係南亞人啦
又話自己香港乜乜柒柒
想人認同你香港人
你自己其實都唔係咁認為，其他人點認同你
你諗清楚自己咩人再開post啦

憎南亞人多啲

On9

收皮啦 香港係中國既地方

蝻應該返鄉下

原來係UST南亞狗

血統派？我身為本土派都僧

但與其話僧，其實係覺得佢地無知姐

果班血統論懷疑係假膠黎

收皮啦 香港係香港人嘅地方

支那豬返鄉下啦

算啦 到今時今日仲憎黎做咩 憎黎都冇用 不如放棄唔好理算啦 反正港豬當道 不如留番d心思黎諗下去邊到溝女同玩好過啦 香港冇架啦

搞清楚啦
唔接納你係因為你on9
1/8血統話自己係南亞人
死去做南亞狗囉

算啦 上網既野笑下算 當真係生活上因某D野識到某國籍既人時 真係會屌9人地咩

老實講，樓主你覺得係香港人，點解你成日提住同鄉呢？

拎個弱者光環
連登大把弱者一見樓主有少少特別就當佢偶像咁拜

邊個派別講血統？同埋華夏好似係講文化

有,虎頭蛇尾

走啦南亞狗屌你老母，又出黎賣小強呀你老母閪，本土抬頭就係要係趕你班冚家鏟走呀

印度人係香港民族既一分子

本文主要目標係血統派

講血統你咪又係華人

華人血統多 唔代表係華裔

至少你唔係南亞人啦

唔通咁就唔可以為南亞裔香港人發聲

可以呀 要做左膠係你嘅事
不過你宜家直情話自己係南亞人喎
連膚色都似本地人你都好意思話自己係南亞人

負皮 上一頁

比起本土派
憎南亞狗多d

死返你鄉下啦南亞狗

有冇人好憎本土派?
有冇人好憎右派?
有冇人好憎泛民?
有冇人好憎香港人?
有冇人好憎英國?
有冇人好憎美國?

usr南亞狗呢

係我眼中
首先要係香港永久性居民，然後係認同香港文化，支持香港文化，會跟香港文化就係香港人 ，血統呢d唔撚care
例如
支持粵語同英文
支持中西合璧
反對普教中
認同要港人治港，中共唔干預香港事務
支持言論自由，遊行集會自由
等等

ust 係咪有啲咩得罪左5毛黨/上面...

真主萬歲

本土派只討厭陳浩天同熱狗